送出火影one piece寵物小精靈數碼暴龍漫畫

只限兆康西鐵站自取
數碼暴龍01 02全套(應該係)
寵物小精靈1-35
火滾撚樣1-37+40
One piece唔記得幾多
起碼要成套

又回帶...

lm

咩回帶？

one piece有興趣

有意 三套都有追

邊三套

兆康ok?

我都想要one piece

收pokemon ok?

要one piece 晚上可取
tg superon9999

兆康ok

上面有人要左先 我睇下就唔就到先
就唔到先留比你

Tg我

巴絲覆返自己tg廢事我hold錯比其他人

3套都有意
已pm

要火影

One piece留左比馬卡達巴打

仆街芒特別篇正喎

留左比馬卡達巴打

留左pokemon同火影既巴打覆一覆個post
我廢事留錯人

已留pokemon
多謝樓主